係點票站宣布民主派當選個陣，好多廢老企一齊起身拍手叫好

香港變了

好多廢老已經唔再係廢老
港共有幾仆街依半年大家有眼睇

天水圍好多廢老樣但罵政府同黑警
為手足喊

真咩 點解我老豆唔係

天水圍好多腥港師奶屌其他腥港移民來香港仲諗住上面
好撚感動

呢班係老人家/老友記
講野尊重啲

老而不廢

銀髮族

呢班先係真正嘅香港老人家

真，理性唔係盲撐政府嘅老人家值得尊重

可能uncle 偷偷投左泛民hahha

廢老
勁老

,

你地仲叫人廢老
呢d先真係老前輩老街坊老友記

咁就唔好叫人廢老啦

真 唔係個個都係廢老 你搞清楚

銀髮族唔係廢老

投建制嗰啲訓咗啦，點會監票

真

D廢佬訓晒啦

藍絲老人=廢老
黃絲老人=長者/銀髮族

勁老

代表沈默大多數

但次次三罷真係無乜藍絲出聲出手
好撚多師奶同新移民支持手足架

銀髮族 唔同 廢老

咁就唔係叫廢老啦

個啲改口叫銀髮

真，餐廳食飯聽到d腥港阿姐都唔係屌示威姐/撐警

呢啲唔好叫佢地廢老

咁都仲叫廢老？
你on9?

點解你唔嗌天滅中共試水溫

老人院/掌心雷/新移民班老野點會睇點票

咁呢d唔係廢老 有良知有良心

今日其實聽唔少 50幾60的廢老傾 唔少叫人投黃 仲係咁少獻世派
我諗有唔少醒左投黃

班真正廢老投完票攞左jetso就返屋企訓啦，邊會同你監票

你試下食幾個月TG丫, 深藍都變色啦
講咩都係假, 唔見棺材唔流眼淚真係

呢啲都叫廢老
食蛇齋餅粽投保皇果啲叫乜

好心啦 人地見證64架 唔係個個都藍

文革中間斷左, 文革前同後, 有一堆人係反共

所以咪話廢老樣
睇唔出 btw respect

點解咁仲叫廢老

之前口音阿姨同我一齊set rb

如果全部老中都係廢老廢中 根本就唔會有6成黃票

出生率低 後生仔人口根本係少數

多謝銀髮族！
多謝嫲嫲！